巴士佬見人追到站閂門開車係咩心態

明明都到架車隔離，有啲巴士佬急急腳閂門擺出個人生贏家咁嘅樣望住你開
你收工搭車你同事咁對你你點諗呀

另外其實佢飛站遲大到投訴都無用
試過佢飛站搞到半個鐘先有車
打去投訴話遲啲覆返我，一個月都無回音

利申：廿幾歲人要靠公共交通工具

巴士佬：閂門都要問你？

遲到站嗰陣你唔答我？呢啲嘢雙向

問題係喺你隔離你就望住我閂門開車
你話離遠追唔等就好合理
我喺正佢隔離

cya nerd

唔係老馮要開比你。

我明佢閂得就唔會開，問題係喺佢隔離佢望住我閂

因為開得比你就有第個跟住入
同地鐵一樣唔會等人上晒車

你有咩問題

我都唔知
一個鐘

無野就落車

因為會無限loop

同埋你唔知佢等左幾多次你食類情況既人

個個咁樣追法 個個都要等埋 咁咪唔洗開車?
等下一班唔洗好耐姐下話